台灣政府：參加中共統戰違憲 違法政黨可解散

〔記者鍾麗華／台北報導〕中國每年對台大型統戰平台「海峽論壇」將於6月15日至21日在福建省舉行，陸委會副主委陳明祺今天在例行記者會表示，政府禁止個人或團體赴該論壇參加涉及消滅中華民國的「一國兩制台灣方案」、「民主協商」等迎合中共統戰活動，人民團體或政黨若觸法，最重可依兩岸條例、人團法、政黨法予以解散。

解散KMT

如果老蔣仲喺度
成班直槍斃
仲有得你喺度9up

解散國民黨

左邊KMT，右邊English

依家解散國民黨

台獨覺醒

真係好想知老蔣見到今日國民黨咁，會唔日死都激到翻生

最慘而家香港果班國民黨都好橕佢哋。。。
你睇下毓民，蔣公番生一定拉哂去槍決

帝制注定失敗
因為帝制太多問題, 只要皇帝(又或者權力核心)比人渣春袋就玩撚完
當年日本共產黨首領一比人刺殺就輸撚左 返去帝制只會文明倒退
點解以前咁多太監/後宮亂政就係咁, 民主制度就係確保無人可以有過大權力影響到其他人

台/港獨之母林鄭真係名留清史